兩個月後就3字頭。。

莫講話marry 對象都無
之前都幾多人approach我 但係我嫌佢哋差reject晒
依家真係有啲regret

扮上菜

女人30

之前溝你個d點差法

我65k一個月 無理由男朋友得25k下話

87k路過

愛一個人需要理由咩？
本身係唔需要，但係就係因為香港
所以需要？

唔使養家咩 真係接受唔到個老公食我軟飯囉

你做咩嫁

假膠

clinic

no

又幾似 幾有心機

吹，繼續吹，麻甩佬

65K 九巴呀

real ga

哇 原來你已經皺哂皮

又中又英又基又老又皺皮又盛，抵啦

幾錢